從警方的哀悼聲明看香港如何變軍政府

4小時前狗方facebook話
'對三位海關人員昨日（一月二十一日）晚上在執行職務期間喪生表示沉痛哀悼，並對死者家屬致以最深切的慰問'

#78 遭質疑點解唔係康文,機電出,是否香港警隊想凌駕各部門同撈埋政務司個位

坊間一爆質疑消防立即出post幫狗方護住後門
好似各大政府部門都要幫狗隊抹屎